雞翼事件，科大hall 3 道歉聲明下反屌小店「鋪頭做唔掂生意發人爛咋」「你贊助我就一定要？」

真係癡線，以為自己大晒，仲惡過啲港媽免費R攝影公司影相。
條友仔仲想出完post後仲del post扮無事

科大狗我屌你老母影衰大學生

推到校方嚴懲

「咁叻你上莊啦」
哇，好撚叻呀你
含撚啦on9仔

支那種就讀福建大學啦

所以話香港只有一大

推到個仆街跳樓啦
屌佢老母

上個po唔係話佢哋好有誠意道歉嘅咩

出400塊大扒

有無人知留言果個係乜水先

睇睇下又覺得似假膠
同埋條友邊個嚟

本黎扮野對咗歉, 間鋪話唔發大黎搞, 咪收科啦...點解仲以繼續出post作死

我覺得係借刀扮假膠

不過冰川又係既, 淨係出左一兩份聲明之後就靜晒

推撚爆佢
推撚到佢開除學籍

留名食花生

呢條傻膠都睇來就快揚名立萬喇

似假膠多

條友曲線陷個莊於不義，好大仇口

標題同內容有咩關係？

係咪呢個？

嘩，惡過黑社會喎！
以前黑社會收陀地都係咁，埋去整壞人哋啲貨仲含血噴人。科大嘅質素

港孩

第一次同意你

盲既都知唔會係當事人
樓豬智商有無50

條友幾冇家教

大學生個朵就黎同無係無分別啦

推到佢地仆街冚家產

其實讀得大學多數屋企都環境唔會差得去邊
為乜要周圍乞食 仲要覺得自己係幫人宣傳嗰下先唔知醜 以為自己電視台

仲未有人貼個timxxx cheung出黎

冰狗

Ut不嬲on9

撐科大撚,小店想借機宣傳之嘛.你贊助就一定要咩.以後都唔會叫你贊助,你收檔喇.

大學生喎 三大喎 講啲野仲冇腦過含管仔 用搵工黎做類比 科大仔齊齊大叫返句pound of my school啦

推到條撚屌仆街

科太

香港只有港大中大,沒有其他

條友係邊個？

佢用真ac做假膠

似係真心

推

唔係本人都應該係裡面既其中一個人

可能佢真係未出黎做過野

畢業後，到時發覺無份工比佢做得長，真係唔好怪人

我都話道歉冇用架啦
轉個頭咪又係背後笑人on9

假膠扮咋

點解r幾十間舖係正常不過？？你食得晒咩，有必要r咁多
最撚好笑係成日講到攞你啲嘢食係等於益你幫你宣傳咋
有閪多到生意咩講真，睇到自己明星嚟幫襯你大收宣傳之效，食屎啦睇到自己那麼高

冇左誠信啦

痴撚線

唔同相喎

咁應該錯人

乜撚野事
惡人先告狀

timothy cheung
呢個timothy cheng woh

俾我一定唔會贊助
睇唔到會有咩宣傳
你應承嘅話下年繼續搵你條水魚就有份
一係俾錢買
如家咁同乞有咩分別

推到個仆街死

呢條友係冰川隻莊咩？借刀？ btw科大係柒

呢個人sick ball喎 睇佢罵人個種火 睇得出佢同冰川都很大仇口

理撚得佢真心定假膠
推到佢仆街再講

推撚到你仆街先 學校快啲調查同懲處
等你借刀呀喇

做鬼就唔撚係影衰科大?
屌你老母而家唔係影衰緊冰川個莊呀,係成間科大都影撚衰晒呀,屌你老母,係咪想科大畢業嘅人都冇面見人先識收科呀?
屌你老母你條撚樣食撚屎啦屌你老母

科大得分

其他科大人真心比班害群之馬累死

冰狗點敢出聲呀
當年冰狗試過偽造文書（冇問過隔離soc就用佢哋個名同soc印book場）,俾人踢爆仲串柒柒
結果迫到其他人睇唔過開EGM 罰駕佢哋

柒左都唔知

推到佢被學校召見

個年1245 都圍屌 幾撚過癮

要攞尾彩
係d女面前點可以衰

UST世界第一

hall 3 4啲垃圾mk係咁上下質素

跌落地都要拿返渣沙

科大唔易入架
入得去既都係神邏輯

本身其中一間仆街其餘四間都踩多腳架啦
都未計年年pro p chanting都會例牌互屌繼而開拖
有年玩到連警察都上埋嚟啦

起到底未

同冰川一定好大仇口先會咁講野

呢條友完全冇禮義廉恥
全港U都係咁？你咪撚拉埋人哋落水啦

00後咁快上莊？

佢係hall 8 connection team wor 條友似借刀

求起底組出動
一定要公審

其實條友係同科大本身就有仇口

呢班仆街一定要玩到佢地自殺先好收手
最想睇佢地仆街

成班ON9

00都18歲啦

賤種

00 後今年fm 喎 上乜莊

嘩，做人做到咁低質嘅

LM跟進

有冇人識依位張生呀
如果可以網絡欺凌到佢跳樓 咁將會係我人生中一大創舉

唉我唔知我唔想知 呢啲做生意講供求 有人買就有人賣架啦

傻仔

切勿跟車太貼

如果真係唔炒車 真心要教訓下

其實R贊助呢件事本身已經好撚on9，點解全部莊都咁做

老馮架

連登邊有起底組

唔理假膠定真心佢都係抵死

又話00後唔用facebook嘅

又分化

扮假膠繼續點火

喺到轉移話題，話唔定佢就係冰川

高登仔嚟

支持，唔死都冇撚用

Lm

輕輕一推

班莊mon緊post

求我我都唔入啦
我地成班咪又冇上莊咪又玩得咁歡樂

做得出怕咩俾人公審啊，咁撚廢就要自殺
關我差事

而家大學就喺教咗呢啲仆街出嚟呀？
香港聽仆街啦

交人出黎未

其實點解要搵sponsor? 比唔起錢玩就唔好玩啦
成班又要R又要屌

三大都有新聞

收皮啦 我ust阿 你咩u 阿

講得好呀, 講出事實, 根本唔應該幫班大學生玩

又一讀屎書的PK, 叫佢垃圾都覺得益左佢，因為垃圾都有可能 再用，貢獻社會，真心吊這位PK 科大學生，收生除了成積，人品都真係要好好考慮，浪費真係天下間最不知所謂的劣行！

搞臭晒大學生 鋪頭咪俾sponsor啦

當自己係客? 你有俾錢咩?

.....
真係唔知俾咩反應好

UST之恥

咁撚on9?
平來道歉等件事淡就無事
咁撚串柒柒?
以為自己邊個
搞大佢睇邊個賴野

啱啱先入學 點上莊啊ching

推到佢退學

grad咗都仲特登幫d小學雞出聲

又係d on9老鬼？

垃圾大學生

借刀

有相睇未?

神借刀

推爆佢啦

因為科大啲soc真係賺錢嘅係得兩個活動
一個就係ocamp 另一個就係開學o week賣soc紙soc tee soc jacket
其他都係求打和/蝕

假膠仔釣到樓豬

早前既andrew lo 科大教授
而家既冰川
睇黎 科大

佢根本就冇point 俾你年中漁翁撒網，人地係整之前果日有confirm過你要唔要架喎 而家係confirm完要之後放人飛機
賣唔出果個point更加冇道理
屌弱智，唔想解釋

我聽親D上乜莊乜乜乜果D人都好似諗住賺到錢咁WO
唔知係咪真呢?

生著個咁嘅仔
真係射落張紙巾度好過

垃圾

ocamp咁叻 搵錢的買 唔洗人地free

屌你老母 果然同鄰國接曬軌了 我係你錯撚咗就道個歉潛水就算啦

推到條仆街認錯

港孩長大了

唔理真心定假膠 搵左呢條友出黎先
唔係一陣佢潛左水 件事又再發大 到時都唔知邊個搞

而家做緊咩?

真心唔信會戇鳩到咁。。。似假膠落井下石

自從香港回歸祖國之後，社會上就只會出現這些垃圾學生， 因為已經大陸一體化

真膠定假膠啊，好難相信香港教育之下有咁既on9

andrew lo 科大畢業

坐到 LTA 爆左
Btw ching 個名好正

咁講野嘅人可見幾咁自我中心

科大狗真心痴撚線

每年係 SU 同學校 r sub 都唔少野喎

成班葡萄人地有大學讀係度屌
大學生岩岩先出來接觸社會，有少少野處理不善道左歉咪算囉，
洗唔洗係咁追擊呀？

咪系 屌那媽

su 乜科大有su㗎咩

咁咪唔好撚請 大學生連量力而為都唔識 死撚左去啦

又想煽風點火

冰川真係好多仇人

鯨大都好過佢，態度上

上莊要貼錢架

早幾年我讀科大嗰陣（佔中嗰期）都已經係屌su冇撚用 好似後來冇埋人上su

大撚把
香港幾時有德育

根本次次inaug都食剩好多盤野食 都唔知怕咩 佢先大你一年 有啲retake/non jupas嘅直程年紀仲大啲 怕閪咩

pish

留名等起底

起碼我果時有

起底啦 send曬比Hr

幾十年前？

求下大家唔好再推

究竟係咪假膠？

假膠代個P講出心底話
好波

假膠借刀就算啦

當年偽造文書壇野先pen到冰川 仲要只係名義上pen
實際上都係馬照跑舞照跳
感覺上點推都唔會有咩後果
最多咪比多個藉口學校打壓宿生會

Timothy Cheung ?

屌你老母。。。。咁都講得出口。。。乜撚野老母生出來
屌你老母

條友係莊員咩

好撚想約佢出黎隻秋 打撚斷佢手手腳腳 等佢係學口門口示眾

講到啲食物好似係免費唔洗成本咁

人地一定要贊助你？冇贊助咪冇贊助囉，一係就唔好搞

年年暑假都有呢啲莊嘅on9野發生

想問下呢位人兄係邊位
唔好再影衰蝌大啦

年年ocamp都好鬼多野爆出嚟

真係痴撚柒線，當年我讀科大果陣，d人好似冇咁濕尻 。
嘩，真係搞撚錯，咁的說話都講得出口。

我真係唔明，如果明知條數計唔掂，一係加價一係咪撚搞的姐，點解會諗到去乞食物....... 在我個人意見, 我真係覺得R sponsor 同乞真係冇乜分別 。

原來科大教咁既人出黎
衰撚過ive

Push

呢d真係要加入自爆名冊
等大家唔好隔一陣就唔記得佢大名
咁低賤既人都有

留名等睇冇下莊

條友好似唔係冰川人

冰川班人真係多得Timothy先生唔少 雖然爆依件事都係柒㗎啦

明顯假膠黎
連登仔又炒車

一單還一單。

呢件事有炒車feel

唔明點解要向小店r
向窮人乞食

問題係個態度好撚有問題 受人欣慰仲要咁系串嘴 係度死雞撐飯蓋 可悲

留名睇炒車

三大而家係咪喺度比賽緊見報？

屌你老母

唔理科大本身好唔好，反正hall 莊正一垃撚圾，唔屌唔得

仲未有人起到Timothy Cheung個底？

在冰川Facebook 見到，似是借刀

唔好推

佔中個期根本科大行動carry
su班柒頭仲以為自己好醒

點解條友會咁痴線，想攬炒?

十分優質，港人以你為榮

推爆佢老母臭閪！！呢d死垃圾！！

不用分那麼細
咁樣借刀殺人都係低汁
如果第日有公司請着科大仔搞辦公室政治，公司都幾難有好嘅working environment

推到佢仆街

科大仔多數都好串

理撚得你，總之你地都係科大人
理撚得你住咩Hall
何來借刀

100%係佢 我就係upload樓主張相個個

自從多咗大6撚嚟香港讀大學之後，香港嘅大學就越來越差

條友係r 雞翼果個？

都比人屌左唔少次, 係時候整鑊甘

科大成日話國際化，實質國際化＝大陸化

ok

人地特登朝早炸200隻比你地, 你地一句唔要就浪費哂人地啲心機
間舖頭一日賣200隻我諗唔難, 但人地應該係即叫時炸, 依家炸去哂先拎出去賣都凍哂唔脆口啦, 咁都要屌返人轉頭

呢個POST啲羊群冇撚用，剩係識針住科大同00後呢兩個莫須有嘅TAG，唔俾人哋係假膠
BTW，高登USER嚟，垃圾

上莊大晒

屌 算啦
無腦既人係唔會覺得自己無腦

想出名都唔洗咁掛

無腦做會長

樹大有枯枝，科大多乞兒。

惡撚過碼頭咕喱

科大學生紀律委員會

To advise and make recommendations to the Senate on matters related to the discipline of students in the University.

Email : CCSS@ust.hk

明明就係自己r贊助 講到人地主動送到你個口咁
真心無賴 做人有返小小責任感好無 大學生

政府仲唔請
做林鄭條靚岩哂啦
自問臉皮唔夠佢地厚

咁撚厚臉皮

做人賤撚到咁呢就好常見
不過仲要放網上威啦就好少見
讀到大學嘅人連咁簡單嘅公關都撚識？

可唔可以踢晒佢地出校

連登仔真係好撚on9
咁大隻假膠都睇唔出...

一齊send email 去科大投訴

空穴來風必有因

開新post, 改個靚啲嘅標題

ok 網絡公審

起身食雞翼啦

可能係班公屋後門狗上莊

窮到連雞翼都無得食

三大喎

天之驕子

應該係贊助商求俾個機會佢地贊助喇

有咩問題